{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044670",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=57103&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평별마루독채풀빌라"
    },
    "text": "宿泊施設は空気が良く、フィトンチッドが豊かな森の中に位置する一軒家プルビラで、星座と占いカフェを運営しています。 室内には温水プールが用意されており、清平駅は車で数分の距離にあり、アチムゴヨ樹木園までは車で9分、チャラ島公園案内所までは車で27分の距離にあります。 入室は15:00時以降であり、退室は11:00時です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 室内プールはぬるま湯で維持され、30度以下では60,000ウォン、30度以上では80,000ウォンの追加料金が発生します。 星座と占いカフェでは無料でカラオケを利用でき、バーベキュー施設を利用するためにはセット30,000ウォンのレンタル費を支払わなければなりません。 ご利用時間は夜10時までで、当日現地にてお支払いいただきます。 最大人数を超えて入室することは不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室内に出入りできず、保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プルビラはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "プルビラは空気が良く、フィトンチッドが豊かな森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "プルビラの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "プルビラの近くには清平駅、アチムゴヨ樹木園、チャラ島公園案内所などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は、15:00時以降から11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "プールの追加料金はありますか？",
            "answer": "プールの追加料金は、30度以下では60,000ウォン、30度以上では80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "星座と占いカフェで利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "星座と占いカフェでは、無料でカラオケを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するためには、セット30,000ウォンのレンタル費を支払う必要があります。ご利用時間は夜10時までで、当日現地にてお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "プルビラではペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "プルビラではペットは客室内に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "プルビラではどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報が変更されることがある場合、どのように知らせてもらえますか？",
            "answer": "情報が変更される場合は、ペンションの事情によりますが、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 581
    }
}